香港人自救：“全民哨兵”大6入境監察行動

代朋友po：

（純粹拋磚引玉）大家而家最關注嘅係咁多日以來不斷從大6入境嘅人可能將武漢肺炎帶到香港社區中爆發，而現在亦已經越來越多在香港各區發現嘅疑似病例。靠政府去做任何嘢已經係嘥氣，我發夢夢到假如有個咁嘅通報機制，可能可以監察到潛在嘅擴散危險？ 睇下有冇其他高人可以指教下。

《“全民哨兵”大6入境監察行動》
好簡單，如果全香港市民（或任何人）都可以“舉報”身邊任何在2020年1月1號（或更早？）曾經返過大6或由大6入境香港嘅人（任何國籍包括酒店住客、香港人但又唔自行隔離）嘅所在etc，然後每日响個網站度update，咁樣係唔係可以令到全部潛在有令疫情擴散嘅人都現形呢？ 求教各位高人呢個夢有冇實現嘅可能。

（發夢啫，唔得咪算囉唔好屌）
（如果係犯法就咪搞啦）

///

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10